見到而家啲細路10個有8個都係講蝗語

見到而家啲細路10個有8個都係講蝗語 真係好恐怖
蝗語教學推行左後 廣東話既地位越漸下降
可以想像到咁樣落去既話 唔洗好耐 廣東話就會完全被取代

「要消滅一個民族，首先要瓦解它的文化；要瓦解它的文化，首先先消滅承載它的語言；要消滅這種語言，首先先從他們的學校裏下手。」

我地面對緊既唔單單係資源分配造成既住屋 學位 床位.etc既問題
我地面對緊既係Extinction 香港民族比人消滅緊啊
政府高層全部唔係我地既人 法治亦淪為佢地消滅民眾聲音既工具
而家既殖民政府係利用緊我地青春 時間 金錢 我地既人生 去養緊班蝗 洗腦我地既下一代 仲用我地既手去消滅我地既民族

殖民政府腐敗無能 已經唔可能由內而外改革
入邊全部都係佢地既人 成班賣國賊 最近仲有隻佢地既走狗揚言要殺我地

為左我地自己既人生
為保護我地出生既香港
為保護我地既下一代免受支共既極權統治

唯有獨立建國 建立一個真正屬於香港人既香港
一個讓你感到自豪既香港

支持香港獨立 必須由保護我地既語言做起

聽到要大聲屌柒d 大陸仔叫佢地d 大陸喱返鄉下
屌到佢地怕就唔會講蝗語

試過中小學放學時間搭東鐵去大埔墟以北嘅站
成架車好恐怖

事關非普教既小學
學校將蝗語班定位為"精英班"
d細路會死講蝗語做母語

你留意下 , 班細路係精通廣東話(父母係香港人講廣東話) , 但同d fd溝通係用蝗語

支共洗血已經完全成功
得返最後呢幾代中學生做真香港人真係好可悲

之前好似話係每級一班用蝗語教學，但我問過樓下班小學生，佢地3年班開始已經全部用蝗語教中文

其實香港人可以點捍衛自己既語言？我都想係呢方面出份力

小學用蝗語中學用返粵語

所以大學學生會一定要守住廣東話
城大好似冇本地組莊

咪就係精英班 ...
所以呢個政策好仆街 , 個問題根本比國教更嚴重
你諗下 , 小朋友/家長都想叻過人 , 爭入精英班 , 變相要自學蝗語令到唔讀都流利

前幾日聽到兩個大約中三，四女生講蝗語

暑假時去咗好多中小學校做裝修，真係好撚多細路講蝗語。試過係一間中學做裝修，D學生一放學成村人行落黎聽到8成人都講蝗語。

你都識得講當權者全部都係對面既人
你想點搞
倒不如真係集合一班人移民去其他地方保留番香港既血脈啦

去到第二個國家就應該係我地融入人地，而唔係我地繼續自己既文化，如果唔係變左我地係蝗蟲，不過講就易，望下自己個銀行戶口，應該去邊都難

唔明，點解英文中小學又唔會得閒無事講英文？

因為普教中唔只課堂講普通話
平時同新移民同學傾計同玩都係講普通話

琴日去完上水先知

北區真係另一個世界

臺灣獨立係死五毛

去深水埗食m記 屌佢老味 啲中學生講蝗話㗎

啲父母先仆街，明明土生土長香港人
不斷同個仔講蝗語訓練佢哋，話將來有錢途啲
屌佢老母！

今日行經上環
一班小學生放左學用蝗語傾計

其實可唔可以利用法庭釐定廣東話係香港嘅地位？
法定語言中嘅中文係指廣府話
所有官員，政府公布 絕大多數都係用廣東話
電視台入面嘅中文台都係為廣東話使用者而設
街名更加係証據 例如 深圳街 英文係Shamchun Street

而支那話深圳英文係Shenzhen
所有香港英文音釋嘅名都係以廣東話做基礎

太天真

你係太高估香港人
大部分香港人根本無自尊可言，為左錢同前途賣屎忽都得，區區本土文化真係wfc
如果香港人係咁有骨氣根本唔會搞到今日咁

係產房住左兩日 我屌勁多大陸人拎香港身分證
個個都黎生仔 廣東話都講唔正 仆街
真係種族清洗 屌 真係勁多人申請落黎
仲要再生仔

預計本post會有以下五毛搞事
三色貓
JR
民國復興
newlife
D_wade
Redbaron
優美開始

香港係最後防線一定要死守
廣州已經胡化得7788

香港守唔守得住就睇大家啦

屯門元朗一早淪陷晒

關咩事呀
根本全香港都係咁

星期六出街 ... 見到一對中學女生 ... 流利蝗語

地鐵入邊 ... 又見到一對小學男生 ... 又流利蝗語

痴撚線 ...

on 9 你係咪唔會去港島區，D細路全部講英文

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始
阿古路

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

「要消滅一個民族，首先要瓦解它的文化；要瓦解它的文化，首先先消滅承載它的語言；要消滅這種語言，首先先從他們的學校裏下手。」

將軍澳呢邊好多咁嘅小學雞